(Discord)新手結伴上路學java

歡迎各位打算自學java既人士
或初探java既新手加入
如果係有一定程度既coder入黎預左要carry

先講明群組係學術性質
再講明本人都係新學java只有一個禮拜既超新手,只學到Object and Class
有英文教材,會每日逐課解,有practice question,會一齊做

推.

why java...

一係學Python
一係學再實用啲嘅javascript啦

再一推.明日起由ch2開始渣翻

你係睇咩教材學java?

Intro_to_Java_Programming_Comprehensive_Version_10th_Edition_Y_Daniel_Liang 呢本書.e-book黎有得down
本書詳細精簡.基礎野有哂

重學java ? 學dart 啦

我相信我渣翻一下大家都會明.顯淺易懂,幾乎唔洗我呢種學渣解釋
自學唔理我翻譯進度既仲快學識,記得入群,到時變左你carry我

樓主想入行IT?

冇錯.上jobsDB睇過 識java對揾IT工唔少工種都有用
作為入行IT既基石都唔錯,淨係識java已經有工會請,之後再學其它.

每日一推. 多啲熱心人please

樓主我似乎入唔到你條link

就算係jvm用都至少kotlin啦

此link已死,請搜尋最新討論串

俾條永不過期既link大家先